好彩我地港鐵效率高 啲野都整得7788

星期一希望可以正正常常坐鐵返工
感到特別特別的幸福

開唔到鐵閘, 整得7788都用唔到

大陸仔用膨脹膠用到出神入化

建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖

過到今日先講

真係好彩啲人冇整爛玻璃幕門同埋路軌咋

呢樣真
好彩班暴徒算有人性

係囉
搭車見到幕門冇穿冇爛 真係多謝哂d暴徒咁有人性比我地搭車

休息就入下貨
平時買定D工具
你唔係下下接JOB先搵架嘛

SOR明明回緊上班台POST